好撚憎啲人繁忙時間喺地鐵大大隻咁橋腳坐

屌你朝早返工時間已經夠迫架啦，你仲要大大隻腳咁橋住坐，腳板底係正人地條褲條裙到

我影完即刻去第二度企

同車

痴線咁都有得相認

我望到前面兩個人係咁㩒手機 唔係你地呀？

咁有人相認

兩位相認左未

你哋望下隔離

樓主係左邊女?

好撚多人㩒喎

你們今晚約食飯睇下有無發展，大好恩緣黎

咁都相認到

lm

咁佢下次試下咁坐
一定露到

Cls

逃學威龍3，花花襪

樓主同一樓夾埋出post ge

呢種人應該拎去打靶

樓主係咪著boot?

no

秒速相認po

係唔係chi sin

痴線，同車都算，仲要秒回
做枚？